你條柒頭皮矮柒肥狗用個屎眼諗野架?

屌你老母臭化西,你老母係雞來咋~咁岩我又悶悶地,睇我點樣日日屌柒你啦,戇鳩仔~仲有好心你做人咪撚咁柒啦,你智障咪講聲囉,柒頭~你俾人串戇鳩係咪好撚嬲呀?抵你條仆街咁多人排隊屌你老母~你呢種渣滓只係社會廢物來!!!!!!!!!!!!

真是狗娘養的 (笑)

你老母塊野 生滿椰菜花 不停流綠汁啦 番去奶乾淨佢啦

死毒撚

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有女就收皮啦

細路仔唔識世界 希望各位5p 巴絲 多多包容

I love u

啱啱上舊登睇返啲舊post原來都算同班on9識咗千幾日 好感觸 個個脫晒毒得我仲ff自己同陸永含撚

派我酒

派你膠 每個ac派一粒 派足5粒

屌陸永

突發！回帶見到笑醒咗全家

屌on99開post上限🤢

我真係好愛好愛你我唔介意做第三者

睇見你條死弱智仔咁撚扯火我就想恥笑你~仲開始定時覆我添WO~足以證明你條柒頭皮俾我串到好上心囉,話時話你個係一樓一做雞既臭西老母咁撚正,日日有幾廿個男人排住隊屌你老母,你其實係咪應該好開心呢?D雞蟲屌完你老母亦會大讚"你老母技巧夠晒好"~實會施捨幾蚊俾你條廢物